B組 葡萄牙 對 摩洛哥 20:00 (3)

123

我見到ddg

神龍

弱隊出神龍

提子醒呀

知道後防廢
直頭唔撚守
練龍

越嚟越入肉

龍勁!

提子龍幾勁

提子個龍世盃後一定俾人買

世界級

痴撚線

對面d 左右翼仲勁過葡萄牙個對

龍門上身

提子龍

生性呀葡萄牙

彈地都救到

狼隊買左

viutv幾條撚樣又買左摩洛哥

龍

球證好手鬆

嚇到隔離兩間屋都叫

上屆euro,gk都carry

個龍

神到

牙朗與龍門朋友隊

一前一後，中間由9得佢

柏迪斯奧勁

保方上身

呢下堅神救

弱隊出鋼龍

第二個sam歌？

摩洛哥踢得好有信心

嚇撚死

🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹🇵🇹

防守既高波都係c 朗頂

今年 D 龍 個個都咁 屈機

online but

被狼隊簽左啦

個龍keep住今年有機

On9but

B施華最撚差 之後17號 提子後備有咩人 下場應該雪哂呢班垃圾 應該就嚟比人追和

提子戰術
交個波比對手然後foul佢

泊大巴啦葡萄牙, 咁搞落去遲早比人入

轉左狼隊

咁多豬隊友
好在個龍生性

C朗終於有隊友

提子龍門+c朗vs摩洛哥

online but存在感高到後場都見到佢

葡萄牙有黃未

葡萄牙 2打11

原來中文係咩

Online but好撚勁

失分真係多得guedes bwa唔少

過狼隊

Online but

比比個樣好似張敬軒

件力架做乜鳩

由1人球隊變成2人球隊

onlinebut最佳球員

阿根廷龍做到？冇輪葡萄牙踢得點好都會比人話隊友廢

聽到球既呼吸

guedes係咪唔撚識踢波

轉英文旁白算

靠神龍

Keyman表演恕婦式講波

廢防 造神龍

正正經經交啦17
要腳面片我用哥利斯馬啦

個龍係咪狼隊簽咗?

牙朗 & 龍門 vs 摩洛哥

摩洛哥咁都入唔到一球

您讀出黎咪係

b silva走

終於

B silva終於走

提子龍門 上屆歐國盃已經好好

葡萄牙 麥西哥 韓國 仲有冇?

終於換

葡萄牙ddg

Gel神

終於踢11號出場

終於收皮了 BC華

摩洛哥永遠差少少

咪安拉拔囉

狼隊執好野

online but踢晒成條路?

一早換啦

英超有得睇

條撚樣買乜燈乜

換9埋mario 啦屌

心照型球王

Teamsheet

Bwa

神龍比狼隊執到

係咪又爆粗？我聽到「踢鳩出去」

Guedes走埋就fit

冰島？

馬田斯fm好勁

依個邊個黎架
On nine but

葡萄牙好廢

carvalho又係唔知做乜鳩

條撚樣阿根廷迷
實反牙朗

Online but咁勁既

利記買佢啦

牙朗隔離個幾條友 全部都廢既

可惜呀b華

柏柒成左名好耐

提子跑狗來了

提子出18號 啫神

唔換17號

個個似你啲賭狗咩

真心, 唔係一般廢
好似睇緊港隊咁

柏捷斯奧

佢個拉字有n音

葡萄牙剩係打2個人
得牙朗同個龍

仲要免從 益撚晒狼狗

btw 日本個龍

Keyman你收下皮啦
成場嘈撚住晒

神龍，好感動

如果不是龍門打救提子

去左狼隊

呢句嘢兩年前已經聽過

提子淨係踢兩個

又藍天

差d

又miss

線上但...

C朗 提子龍 vs 20人

新丙朗踢乜鳩

摩洛哥下下差d

究竟係提子廢定伊朗勁

fonte同左閘廢到

遲早輸

搵波...喂ya ~

提子真係好-6

成隊葡萄牙係禁區睇戲

提子入完波 全場捱打

提子防守真係差

On9拔

傳乜9

次次都近磅唔入

西班牙一般

d後防就收皮咁

波都未識傳

係咁搵位入

摩洛哥真係抵輸
咁多球都入唔到

個髮型

貝拿迪亞 祖記代表

摩洛哥走甩一次咁就玩完

做咩學c朗射上天

係咁谷

提子條防線

18號大屎忽

後防真係好柒

摩洛哥今場應該打得靚但輸波

係摩哥勁定提子太廢

葡蔔牙個個近視架
D傳波屎到

2018仲睇緊fonte+pepe都預咗

打1個提子後防

屌 摩洛哥快啲整粒啦 下下都差啲

怨婦keyman 好撚煩

葡萄牙真係

說好的前中後人腳好齊好穩 ?

摩洛哥入2粒求下你

D後防全部都係雪糕筒

黑鳩應該要換，d波開始唔經佢

同上場一鳩樣

老實講 唔炒lopetegui上場西班牙應該贏咗

今年非洲隊最廢應該都係沙拿朋友隊

摩射門過20未

一對中堅太慢

垃圾士砵亭主席唔agree 之前狼隊16m個bid
宜家一個仙都拎唔到

摩洛哥個教練幾型棍

解圍都衰過人

比比回咗好多

啱啱斬完飛左去左邊

好穩
穩定哋廢

膠到，圈內撲波

人腳勁過阿根廷架唔好亂講

搵隊街波都勁過提子

2個加埋成百歲
真係痴線

仲要最後KO自己

keyman 呢隻高低眼怪物唔好出聲啦，好撚煩呀屌

佢擺明買撚左摩洛哥啦
講到咁撚勞氣
尋日又買撚左哥倫比亞 輸波 就話人日本仔日本仔
完全唔專業

bruno alves

Keyman真係好撚肉酸

講到咁怨婦 真係迫人支持葡萄牙

點樣成百歲

球證

真係怨婦咁樣

穩定地負碌

個轉身又幾靚

師爺薯

Gelson

keyman笑撚到

又唔吹

上半場bias提子 下半場比番d雞摩洛哥

keyman食屎啦

martins至少識帶前個波，b silva乜柒都唔識

咩叫絕對有機會射波

佢不嬲都係咁架啦
阿根廷踢得順就瘋狂9UP
一失波/輸緊就隱撚左型

keyman買左好多摩洛哥？

18號識帶波

仲有個倒塔

keyman笑到gee一聲

一早出佢9跑仲好啦

阿根廷迷緊係嬲嬲豬

咁都唔吹

三個加埋就真係過百歲

gel神有d料

Onlinebut

方迪條廢閪

係唔係都話咗賭狗先做乜鳩
條友阿根廷小花迷先咁姐
其他波會正常好多

老老實實
蘭尼雖然柒 但點都好過呢兩隻翼嘛

入多球好唔好

我屌你老尾 keyman 肉撚酸 中立d啦 評述員

好搶眼

Gelson 算係正常d

Onlinebut幾勁

任人中出

葡萄牙入撚到咩

C朗d隊友換成摩洛哥果班應該場場456球

爽呀 睇住keyman
搵唔到位入

佢一講阿根廷就上撚左身係咁 9up，贏緊嘅話仲好風騷，好難頂

睇到就快智障

咁多球都無黃

onlinebut好火

online but 紅箭咀，撞極都唔跌

咁都唔黃

舉哂手都自然

我屌你keyman
咁撚唔中立都做到講波佬咁耐

啲賭狗係覺得有落bid 先可以肉緊

JER神幾好呀

online but 護波咁撚勁 1個頂3個

有無人覺得摩洛哥教練好撚型棍

捽角

keyman都未嘈你就算啦

提子=無掩雞籠

Sliva真係廢廢地

根本就係阿根廷版嘅叻哥

球證成日手指指

佢頭先咪話手嘅動作都唔算自然

咁佢淨係講阿根庭好喇 對其他隊咁唔尊重

唔緊要啦 阿根廷踢埋下場都

摩洛哥個個都好有火

咁都冇牌 online but就快比人踢死

個5號識唔識防守
點會咁樣貼人

成個荷蘭叻咁

可能想做佢接班人

Online but好勁

葡萄牙真係正西波黎 場場都負負碌碌咁
雖然牙朗真係好勁 但呢隊波唔值得贏
反而摩洛哥踢得幾好

今場個球證好鬆手

荷蘭叻上身

放題牙

反朗撚都on99

自己都識數3球都唔比牌，雙重標準撚

online but又快又撞得

Hea玩人浪

球證都幾偏幫葡萄牙

有冇得mute keyman

襟住砌

好on9 呢場波都無亞軍廷條友都可以咁唔中立

好悶

捉子班友真係好似踢緊學界咁兩腳就失

可以nicam

一見到C朗跌就吹

2022 卡塔爾見

Mario

online but 踢哂前中後

跟本摩佬大巴加強版

機會

葡萄牙個左閘比對面隻翼玩到

後防頭槌永遠頂俾對面

古里路爛

提子除左入一粒之外全場都比摩洛哥禁住黎睇

素人大戰非洲佬

呢個位罰球正

5號仆街死

食糊位

摩洛哥入番球啦

5號仲未有牌？

提子點解可以咁廢

葡萄牙好危

Online put 踢撚到洛 賓咁

歐國盃冠軍比人攻到咁能樣

古里路放題

一定要入呀

平!!

係大巴好運版

真垃圾

上半場2球12碼都唔比

仲唔俾牌

又比人古里路

因為有牙朗
牙朗係小花既大敵

點解佢會十號 有咩故事

個5號真係傻鳩黎

12.5細角穩如狗

go go go

估你路真係好廢

畀牌畀得咁鬆

c朗朋友隊得佢自己同個龍嘅喂

痴鳩線 摩洛哥勁定葡廢

5號件廢柴躝翻入更衣室ok ?

屌

幾時比牌

估你路

提子5號根本就係人肉門柱
無逼搶無解圍，被人斬入黎都緊守自己小禁區位置
跑多幾步都搶到粒波佢寧願放棄守返小禁區

居然射

仲有件防中既

依家真係等睇摩入波

摩哥d把握力又係垃圾

應該咁啱10號波衫空左咋掛

5號衰撚過學界

提子廢

阿朗兩個打20個點打呀

巴里奧唔係一般既廢
頂番後面差d比人打反擊

有屁屁

麵包車咋

個online but咩料？勁到

黑撚?

其實大家點解咁驚訝提子打成咁
佢16年就算贏euro都係場場咁上下架啦
堆波都冇主攻力 殺著係防方 比人控住黎打好正常
不過今年條後防暫時睇落差過16好多

會唔會要細佬教返方迪踢波架

俾個靚位罰球
又叫黑哨

攻極唔入

古里路遲早拎紅

哎呀

呢場靠阿朗carry

荷甲最佳球員 = 水貨

個龍心諗你射重好

咁大聲哎呀

「哎呀」

摩洛哥控球射門仲多過提子

防中剩係大份 無咩作用

Ziyech會走去邊

5號下場換走佢啦

葡萄牙班後防做乜春

葡踢極都無牌

小花迷竟然話葡萄牙球員好勁

5號做乜撚

家陣防都防唔到

師爺樹

佢無犯規既，佢無犯規既

呢d垃圾點解可以攞歐國杯冠軍

痴撚線
頭先benatia3次就比牌
古里路10次都黎

換人啦終於

估你路賽後評分有冇3分

有牌會開心啲

提子廢到

靠個龍頂住

提子既1:0戰術正式啟動 複製番歐國果陣

哎吔

-6足球

古里路究竟點踢到多仔

係咪同一隊黎嫁屌

去英超

馬里奧都走了

頭先都有講

提子可以下下傳失都真係一個技能黎

黃都未有 點會紅

換走力架啦屌

肘頭膊頭 唔好咁啦

比比等人全部老兩年

係 其實16年都場場屌 仲要捱眼訓睇佢踢加時

個5號都好多腳下 牌都冇張

如果葡萄牙冇一開波果球

分分鐘和波

踢完變垃圾

唔夠琴日力架隊果個型

踢走埋垃圾10號

學界水平

之前講得出艾達勁過希古恩阿古路盲知on9

前面有黑洞古迪斯 後面有自爆估你路

終於收皮

旁述全部偏向哂摩洛哥

提子連界外球都唔識掟
咩球隊黎

中場廢到死葡狗

屌你 啲雞

疤狗係咁上下

光頭踢波係咪有加成

keyman幾時收皮

估唔估到 ?

咁一個力架一個白人各有各型

好野 唉也

c朗一個carry成隊好辛苦
隊友有冇傳過一球好波

咁提子真係唔抵幫

摩洛哥踢得咁好都輸就唔抵啦

球證都幾偏提子

1:1完場

好次話羅馬？

早就要走啦

九唔答八

提子自己又係唔爭氣

葡仔D傳波廢到好似業餘

Morocco 真係好撚勁

呢隊摩洛哥連輸兩場都幾ON9

又打和 馬會又贏

C朗射到人都震

打多個防中算啦

咁明顯踢得好 你睇下隊垃圾葡萄牙踢緊乜
除左牙朗同個龍 其他學界水平

c朗啱啦，自己射左佢好過

牙朗收山腳

兩場都禁住打但輸波

block曬啲假比分撚

好唔抵

Morocco輸就出局了

真慘

咁真心摩洛哥扺贏過提子，除左牙朗同龍門，其他人都唔知有無心踢

咁都要出局真係笑左

2年前提子條防線都幾穩，而家好廢

好乜野

情不自禁係咁推

Keyman

今年落後球隊都唔識踢波咁...

又射人

喂喂喂

成場都好有gay味，係咁互頂

差d標到

c7開始遠射mode

馬里奧真係好廢，傳失、甩腳
提子中場真係差，入到淘汰賽都唔知點算

難d唔偏向
葡萄牙廢到

牙朗

呢場明顯係葡撻唔識踢波啦下話

d隊友太廢

哇屌個摩洛哥條友咁回比個龍

個波都上唔到前，自己射左去算啦

靠運囉

咁依家都未失波既

c朗今場傳失好多波

喂 喂喂喂

把握力太差

個力架帶到波

下下都比人搶到波

其實我都有咁叫

佢終於跑

到底買左幾多

屌 個黑鬼真係唔跑

所以上場西狗贏唔到提子真係好撚on9

摩納哥差個c朗

有無睇嫁你 提子打到成pat屎咁 完全撐唔落喎…完全無form

場波勁垃圾
提子茅撚到咁可以冇牌
5號波都唔識踢 淨係下下犯規

Nigga 慢得黎咁型

牙朗好似打機咁
指住方向 你走位啊 你走位啊
然後AI隊友就派膠

好q慢提子

是撚旦啦
比佢開心下
佢已經傻撚咗啦

古里路波都讓比人

5號斷腳未

換左閘啦提子，好撚廢

D傳波好撚肉酸

啱

ZIYECH 都幾水貨FEEL

葡萄牙唔計C朗, 係咪32隊中最廢?

守得幾好

摩洛哥無氣喇

領隊又唔換人

摩洛哥feel到有火 雖然出線上去都係輸 但死係依隊提子手上真心唔抵

岩岩做咩分邊
大位射啦

牙朗竟然未發脾氣

5號垃圾到

葡萄牙d 人好似冇心機踢咁
下下9 踢崆凡就算，傳2腳就失
痴撚線

個中場廢到仆制

計埋都係

屌你老母個5號
跑去追粒波望住佢落等對面跑過黎控
咁到底佢追粒波黎做乜撚野

摩洛哥上呀

摩洛哥真係係差最後一下

咁都叫守得好你真係侮辱左冰島

師爺薯真係幾好波

葡萄牙門將好撚型

謝遜馬天尼斯

c朗散步了

仲有埃及墊底嘅

好撚好笑 咁嘅質素已經大國腳左閘

果然，要有四個雪糕筒先可以召喚神龍

葡萄牙真係靠牙朗同個龍

龍門表演中

同有美欺隊亞軍停差唔多掛

摩洛哥係咪成隊skill move 5星

今年除左英撚 其他隊都無乜冠軍相

救星來了

提子班垃圾唔識hold波

仲有個龍

一前一後

真心覺得有lopetegui已經贏咗
都唔知話蝗狗on9定西狗為啖氣on9

後防真係廢到仆街

評述好廢

差幾班啦

師爺薯 OnlineBut 寶塔

葡萄牙隊波都唔係路

咁都未俾人追平
真係-6

差好遠啦

無撚氣
你對住班智障都屌唔落啦

呢隊提子個中場睇到火都黎埋

saudi?

佢都有份撚自己個龍

摩洛哥咁都贏唔到既話，證明勤力真係無用

幾耐冇見提子攻

咁無可否認摩洛哥係打得好好
戰術執行力強打到高效逼搶
但係屌唔入就屌唔入架啦

無波到，佢都有幫手逼同回防既
成班閪仔係後面成日失波無組織鳩傳

年年冠軍都係柒下柒下

咪玩

西班牙一定勁過英撚

摩洛哥上場個烏龍真係致命

有神龍carry咗好多球

屌都費事

提子中場失球率高撚到on9

Guedes做過乜

唔識波都睇得出葡萄牙比人禁住黎打

c朗要指揮埋走位，成班人真係on99企係度

客機尾

西班牙死㗎

安拉拔身型壓制

逼一下就失

個中後場真係

下下鳩傳 搶又慢

唔係，好似無咗一半人

歐國盃葡萄牙都證明左啦

lead住一句算數

疤狗話迪馬里正廢物

一陣會唔會又有人話
牙朗下半場隱形垃圾

阿朗入完球波就隱左

炒單刀

Online 個butt好勁

兩年前咁樣 贏左冠軍

又失

中場送波

成班傻閪

牙朗： 我想射門啊

睇撚到牙朗想喊

自己帶兩帶就甩

葡萄牙完全用唔到波

馬田斯

c朗頭dupdup

冇人識踢波

歐國嗰隊好勤力喎

c朗終於發火

失夠未

派膠派到笑

朗隊勁射

係咪痴線架

仲廢過 bwa

朗

提子廢撚到

波都攞唔掂踢閪咩

葡萄牙個18號好撚廢下

廢到

咁咪即係-6

上場無3分都死

和波好嗎

C朗望住哩班隊友唔知諗緊咩

隊隊咁撚樣猜猜猜猜走晒自己D時間

向來好波不如好運

...

馬田斯甩左幾次

發脾氣了

散步王加馬田斯瘋狂失波

後面得返個龍
比比不復當年勇

啱啱開電視 紅衫係主隊？

見到D咁既隊友 牙朗真係

感覺上守守下就失波

牙朗啲朋友好廢

18號個啫神 都唔撚掂啦

即刻買和

無佢地你點坐係場邊攞euro

甩夠波未呀

葡萄牙班後防派膠定踢波

完全冇配合D走位 傳親都冇人接

中埸波都控唔到

點解會贏到歐國盃

提子想守到完場

迫一迫就甩波

個中場夾好少少好無

卡華奴養生波

好廢呀提子

師爺薯幾勁

葡萄牙班友帶波對面唔郁都甩返比對面

呢隊提子港隊有冇可能和到

sad

C朗咁耐無得射就嚟谷爆喇

下下都比人頂到

屌你入啦好嗎

葡萄牙而家都未失波
阿根廷入完波冇幾耐就失波

佢做攻手，成班廢柴傳波唔夠五腳就失，你想佢點

睇唔透葡萄牙踢緊咩form

提子啲波狂失

屌你老母我睇緊啲乜野到底

牙朗心諗點解我唔係西班牙出世

簡單無人壓逼既傳波都可以傳失

發左啦 一腳踢走

13射入0球

一腳踢撚走好過啦，仲帶，又要帶甩

下罰乜啊

牙朗終於忍唔住

Nani

有運
同埋eder突然爆seed

畀人禁住打唔死得可理解為防守好
不過唔適用於呢隊提子身上

14號條瀝架做乜鳩 行行企企波都唔撚想搶咁

一拎波就推，十足街場d細路

任佢攻都唔識入

提子18號得個跑字波都未帶得掂

不嬲都係踢防反架啦

william好似呢兩年嘅yaya

摩洛哥今場高葡萄牙一班波

淨係打頭尾五分鐘

橙

頭先聽到唔知邊撚個講師爺So

哥利斯馬

又甩

比比當年一個打晒後防左中右
依家既佢你要佢救兩閘跟本無可能

如果係嘅話唔敢想像

提子連個波都運唔到上前

換走Guedes放個防中入嚟比馬田斯自己一個跑啦

牙朗都好差，得幾腳好波

葡D人唔現位

個馬田斯

又失！弱智㗎咩

角呀入la

把握力真係好差

又未必, 西班牙出世佢可能日日屌柒BIG GAY

咁甩波，接實啦

明顯幾班

有呀朗都冇用啦 中後場連波都拎唔到

摩洛哥有選Boufal可能贏緊

提子中場有冇球可以hold超過10秒

惡夢級葡萄牙表現

摩洛哥好勤力

連C

但佢補位同防守合格啦

卡華奴唯一清泉

摩禁住黎打都唔入

冇雞?

摩洛哥欠左個C朗
再咁跑真係無氣

條防線得rui patricio一個進步咗
另外界4件都退撚晒步

online but online but online but online but

卡華奴有跑

又傳俾人

終於見到黑撚大哥跑步啦

根本傳唔到多過5腳

防 但反唔到

護波能力。。。係零

乜鳩野反撃傳波黎

咁多弱智講返歐國盃

中場要甩幾多次

同冇跑差唔多

俾球直線17號單刀又選擇性失明

屌你個nigga真係唔追架wor

屌入佢啦

想念nani

早d射波好過啦摩洛哥

VAR 呢

但其實有牙朗踢901都冇問題啦驚春咩

卡華努好好笑

摩洛哥咁都拎唔到一分好唔抵

快馬 亂尻咁撞

不停送角

摩納哥完爆葡萄牙d 人

屌你 波都斬唔起

似 1 1 和

成班評述買左摩洛哥

養生波

摩洛哥

....

鳩踢上去

比人禁住打 痴線

入波未

力架解圍

講真係輸波都算
成場波柒到

所以平時唔跑省啲力

個龍：「我就快頂唔住啦，你班仆街跑快d啦」

kayman wawaa

摩洛哥輸都係抵死

咁多機會都送晒俾人

d把握力垃圾到咁 抵你出局

好多鳩射

嘩！！！

嘩

果條14號豬油包

葡萄牙應該頂到
摩洛哥唔識入

手球呀！

致敬美斯

手球你老母

摩洛哥 7號好撚勁

屌，支那旗

攻咗好耐都唔入 真心難講

唉

pepe

如果牙朗小花入晒西班牙

冇VAR

少睇波唔怪你

下下比番個波對面攻 痴撚線

牙朗啲隊友，踢英冠都唔夠班

又有支那旗

嘩 前足呀比比

Var 呢？

摩洛哥值得入番球

手球

葡萄牙中場無人控到波 又無人傳到波

無傳過5腳上前場 學界?

支五星旗好撚礙眼

var?

比比

有得唔隱咩 d隊友連傳波俾佢都傳唔到

提子 真係 好好命水
咁耐 都未失

咁都冇12碼???

var

比比手球

我係咪睇緊傑志對天津?

Pepe

又唔追又唔跑...任人攻

葡萄牙唔只係C朗朋友隊，完全只係C朗隊
班朋友都係廢的

有冇人知14號件力架點解唔換走？

老花啦佢

咁都無VAR

var??

睇到好撚燥,葡萄牙廢撚到

VAR真係ON9 點撚樣定？

屌，提子個勢仲衰個拍大巴

支那國旗

VAR呢？

又黑咗十二碼

dllm黑到

Keyman

摩洛哥攻都咁都無1球

比比回曬塘啦

極on 9

黑到！幫哂提子

2球12碼

唉屌天滅摩洛哥

嘩乜撚嘢

垃圾到仆街

v佢老母ar

垃撚圾 屌你老母

咁都冇12碼？？？

比比 不復當年勇 呢隊提子有八強都要偷笑

黑夠未

球證係朗迷？

牙朗有呢班垃圾隊友就真係激到嘔血

提子頂住

VAR!VAR!VAR!

好想摩洛哥入返球

Viutv班人買左幾重，定真心反朗？

收嗲啦旁述 唔洗上堂都知唔吹啦

黑哨

18號廢到

所以世界盃，勁前鋒真係最重要

10號

換走莫天奴啦 on9 無撚跑過 下半場 呢家索鳩哂氣

任你中出都喎撚入

黑完歐國返黎想黑埋世界杯返黎

自己聽下講波佬教書啦

Var 話冇

好似同小朋友打fifa咁

球證出唔出到場

入一粒啦好嘛

支那旗

笑死 兜口兜面都傳唔到5腳波

VAR=裝飾

如果c朗係摩洛哥隊會入幾多球

終於有得射

屌你老母唔好再傳波俾18跑啦， 未試過唔甩

呢場球證好差

講個笑話
Var

訓左教啦VAR

嗰個謝臣馬田斯廢到

葡同亞軍廷仲有冇得比

得個黑人防守

提子算強隊嘅話Morocco 應該算係冠軍熱門

反乜野朗 葡萄牙真係唔抵贏

摩洛哥真係非常唔抵

打成咁都冇一分

提子真係好好運

VAR 睇完得個知字？

球證話唔睇就唔睇架啦

你on9?

老實講佢有收手但好睇球證點睇但摩洛哥班友投訴下可能var啦

提子D傳波真係

C朗頭5分鐘之後未撚踢過波

比哂錢仲講咩運

仲有個龍同球證嘅

球証做野唔洗你教

Var又比人黑左mon?

提子個教練都有責任

卡華路搭多個跑緊會好勁
條友路數位置感好

Dear Referee,

Noted.

Regards,
VAR

大把花迷唔知

其實e加足球係唔係手都用得 我唔知渣

今場提子仲衰過阿根廷

我睇緊d咩

永遠嘅雖敗猶榮

咁都唔撚傳

C朗自搶

死都唔傳
on9

又係牙朗自己博機會

你老味葡萄牙你就吹

一早好傳啦

丙朗一入波
成隊就開始發瘟

c7

真係睇到燥，廢到咁

傳都傳唔到

好on9呀屌咁都唔分波

屌你老母死都唔撚傳波

提子仔友係咪唔識傳波

係咪波都唔識交

球證食撚屎

回防回到冇氣啦

C朗快射地波

左面空曬唔識傳

阿朗又俾人迫害

維京戰吼?

屌 唔撚傳

比啦個16號 屌佢老母

葡萄牙屎撚到咁都贏

傳啦 屌

奸笑

On9 d球場視野差到 左邊空9晒最後先睇到

有c朗都唔傳

c朗c朗

兩場得兩分係咪可以執包袱？

c朗 龍門 球證 v.s 摩洛哥

得返幾分鐘咋

16號

奸撚到

魔性眼神

呢啲又吹

2粒？

傑志= ?

好野呀球證

呢球直線俾c朗真係學界都識傳

唔射橫傳

其實var睇到慢鏡佢都唔call主球證

戰鬥格牙朗

屌你c朗餵咁多俾你地
d豬隊友就唔撚傳

演技岀色

啲人準備好影

我話ok就ok㗎喇

牙朗個樣老懷安慰

條友盲架喎

C朗個笑容

人場都射唔過

又撞人牆

wa 呢下真心插

提子班所謂快馬全部弱智

奸到

又射人牆

阿朗又插水

又係比牆閘到

個眼神無撚左

咁易跌低嘅

keyman

咁易跌低既

keyman怨婦: 嘩 咁易跌低既

朗隊笑撚咗

Keyman: 咁易跌低既?

「咁易跌低既」

Keyman: 咁易跌低既？

古惑朗

哇咁易跌低既

太近反而難射

牙朗：

巴西問FIFA準則真係冇錯

Keyman 笑撚死

keyman好撚on9

咁都贏真係負鳩碌

咁又吹，提子手球又唔吹

呢隊提子 ，得一個人入波，仲要係三個死球

你老母就易跌低

怒射人牆

插水

咁插法都唔洗黃

好撚黑

掂下就跌

條友唔知諗緊乜 係都要推俾人

西班牙連依隊提子都和

屌你老母死臭閪keyman
死返去你隊垃圾阿根廷啦

射完腳軟

橫傳再射好過啦

又插水

姦笑

var lol

咁易跌低既 笑到仆街

假撚到

有生之年唔知見唔見到小花牙朗一隊

Viu班撚樣好柒煩

咁都叫易跌

真係踢到

keyman好急

on99

keyman反到

好撚 on 9 條黑鬼

哇！咁易跌低嘅？

牙朗啲隊友真係

其實c朗唔插水 會勁好多 佢咁大隻又爆得

笑撚死

好撚假

又抽我朗

反朗反到

大乜 9 野風呀！

VAR 睇你插水？

現場大風

又插

球玉要求睇電視

keyman同猁榮基邊個垃圾D

Keyman其實係咪王騎

Keyman真係好憎阿朗

旁白嘈夠未

Keyman好煩
噤唔中肯咪講波啦

上身上身

Keyman屌你啦

Var睇插水咩

大風

屌你老母 Keyman

南美聰 keyman

係踢到喎

你岩

嚇死以為咁都睇var

屌，提子不如拍大巴吧啦

黑到仆街

keyman急住抽水

亂9up

有12碼緊係搏啦keyman 又唔會打飛機射唔入

腳軟都唔得

腳軟

屌 反應唔好再遲d

咁都叫插

太近

keyman真係酸到出汁

氣功

呢場真係笑片黎

插水wo

係 不過都無用啦

Keyman反朗反到咁出面

馬班天皇巨星都唔敢唔傳比牙朗 提子成隊都唔傳